[無限叫春]或者就這樣吧 不要再去找她

你經已失去她 便由她去吧

或者你不夠喜歡他

如果你夠喜歡他 不會暗地喜歡這牽掛

是結束得不夠浪漫吧

收到

MLA,好中

讓時間沖淡你對他的愛

好漫長，好辛苦

每日係咁做嘢
唔好俾自己停
返到屋企就自然沖涼瞓覺
好快就冇咗件事

最怕一邊忙啊忙 一邊想那舊時光

見到你同其他男人行近啲心都痛

唔想俾朋友見到自己喊 沖涼偷偷喊

真係會崩潰

唔知點解ex 越睇越靚 但

你對自己一向這麼差帶來了這種惡果要你慢慢消化

係

珍惜下一個
下一個會更好

無 雖然佢最後令我好失望但佢已經係我遇過最好嘅女仔

你仲未遇到更好而

然後我步入中年
然後我步入老年
我或已經忘記
有否到過你婚宴

我接受唔到仲有女仔好過佢

然後我只會等你來電
不會給他發現
就算你為兒女改名
我都會給意見

喺度催眠自己

點先醒到

不要暗地喜歡過牽掛..